有冇人特別多病痛

你哋會唔會 成日病 無端端頭暈身㷫 呢度痛嗰度痛？